劉馬車是警察最忠實嘅朋友

突然之間發夢夢到

我哋同劉馬車好fd

我哋畀咗幾箱打咗瀉藥嘅寶礦力叫劉馬車去慰勞前線差佬

佢又傻甘甘真係拎咗畀佢哋

啲差佬又覺得劉馬車白痴仔又鍾意警察又做唔到啲咩

大家又有免費寶礦力飲

然後劉馬車同差佬一齊飲

都唔知點解會發埋啲咁on9嘅夢

警察都唔理佢

可能未有寶礦力掛